y station

呢間野係度昆錢，建議遇到傳銷時直接屌佢老母

講多啲

有冇女屌

y station師